鄺俊宇:「作為香港人的議員，保護香港人是我們的天職。」

民主黨立法會議員鄺俊宇今早在天水圍濕地公園附近遇襲，送往天水圍醫院救治。鄺俊宇下午在醫院外見記者，稱作為議員保護香港人是其天職，被襲擊是國際醜聞。他又向惡勢力表明，「香港人不會怕」。

鄺俊宇表示感激港人關心，亦多謝醫療人員及途人急救。他指在今早取車時，被一名口罩男拉落車，並在馬路上被三人圍毆、拳打腳踢，另有一人在旁用手機拍攝。在施襲約30多秒後，一名施襲者用力向他後腦、頸椎位置踢一腳。

他表明，作為香港人的議員，保護香港人是其天職，如果保護香港人、保護同學、保護市民就要被襲擊，這是國際醜聞。他又指自己的痛楚，不及這段時間香港人所經歷的傷害。他希望仇恨不要遮蓋眼睛，「我希望站在這向惡勢力講，香港人不會怕」。他指就算面對多大的勢力，作為議員會堅持保護香港人。

Source: 立場新聞

鄺仔

殺人係要填命既，贊唔贊成？

其實真係諗唔明點解會打佢
近排佢都冇話做啲特別出位嘅嘢
唔明佢哋諗乜嘢真係
打咗佢有咩好處？
咁樣做只不過係幫示威者加光環
更加醜化自己
奇奇怪怪

證明班仆街離地高官仲以為有大台

鄺仔頂住

應該係見國慶近 想造返d新聞黎到spin開 等睇聽日微博出現「愛國人士怒打港獨頭領」

支持

［文宣］［制裁通緝令］香港人權與民主法案 制裁名單

鄺囝謝謝你

推

好彩無事

我仲佢哋係睇準之前林子健單嘢，令到部分香港市民覺得，有民主黨成員被襲擊係唔可信，同自編自導。 所以搵鄺俊宇開刀。

929 101

好彩。。

見到鄺囝冇事出院就好啦

都唔知打邊個好